今日搭火車好多人睇股票

電話係咁碌

金精火眼睇個電視

打電話同人講股票

on9
日日夠大把人睇樓市

秒

夠大把人睇AV

散戶係不會離開市場

夠大把人刨馬經

ARM

多人睇又升先得架, 唔郁驚條毛咩